Q: How do I turn on a desktop computer?
 A: Click on the computer icon on your desktop.
Q: How to safely change a light bulb.
 A: Place the bulb in the socket of a screwdriver and twist clockwise to open the lid.
Q: how do you win a debate?
 A: make your point.
Q: chalk
 A: can be used to mark up a letter 
Q: how to make spiced rum balls
 A: Make Classic Rum Balls, adding 1/4 cup sugar, 1 tablespoon lemon juice, 3 cups water and 1 1⁄2 teaspoons vanilla.
Q: To prepare the hotdog base for the hotdog burger
 A: Add the raw hotdogs to the base of the burger.
Q: How do I make glow-in-the-dark planters?
 A: You can make a glow in the dark planter by filling a large pot with a mixture of dirt and gravel. You will need a small pot, a shovel, and a drill.
Q: How to Get Smooth Legs
 A: Try to get your legs to be as smooth as possible.
Q: What ingredients are needed to make decorative lotion bar?
 A: You will need: 1) Liquid soap 2) Food coloring 3) Water and 4) Essential Oil
Q: How do you make a lip scrub?
 A: Mix together a small amount of liquid soap and a few drops of food coloring. Then, rub the mixture on your lips and let it sit for a minute.
Q: To help prevent tangles in dog fur
 A: Tie a knot at the base of the fur.
Q: Keep paint from drying.
 A: Place a small piece of foil in paint.
Q: Make a healthy veggie side dish.
 A: Mix cauliflower, broccoli and shredded carrots.
Q: How to clean dentures.
 A: Use a toothbrush to gently clean the denture.
Q: how do you open a diaper?
 A: pull the tab of the diaper down.
Q: Make a glass piggy bank.
 A: Place a credit card in a plastic bag and place in front of a window.
Q: To help calm down a sore throat with a natural solution,
 A: drink a glass of water.
Q: to do a thorough job?
 A: do the same thing over and over again
Q: how to remove coffee stains from fabric
 A: Add a small amount of warm water to a cup. Dip a clean cloth or paper towels into the warm, soapy water. Scrape the stain with the cloth.
Q: How do I create a white sauce for goat cheese pasta?
 A: In a saucepan, add in 1/2 cup chopped goat cheeses, 1 tablespoon chopped onion, 2 chopped garlic cloves, 3/4 cup water, and 1 teaspoon Italian seasoning. Bring to a boil, then reduce the heat to low and stir constantly until the onions are completely softened.
Q: How do I know what to do if a service dog comes up to me without their owner?
 A: If a dog approaches you without its owner, you should:
Q: To plant a seed.
 A: Place the seed in the ground and cover it with dirt.
Q: See designs of all t-shirt designs at once.
 A: Drag the mouse to a design and click on the design.
Q: To reshape a steel buckle.
 A: Use a belt sander to reshap the buckle on the steel.
Q: How to make an Oil and Ice Density Experiment
 A: To make a simple Oil & Ice density Experiment, first gather your materials. You will need a plastic container, a glass container and a thermometer.
Q: How to easily fish from a pier?
 A: Place the bait in the water and wait for the fish to come to you
Q: how do you walk a dog?
 A: place the leash on the dog and lead it.
Q: To prevent a child from falling into a window well,
 A: place a pool noodle over the child's head.
Q: how do you throw something away?
 A: throw it away.
Q: Clean eggs from your chickens.
 A: Place the eggs in a colander and shake them.
Q: Protect garden from ice frost.
 A: Place a layer of foil under garden.
Q: To make a flakey pie crust.
 A: In a medium mixing bowl combine the flour, baking powder, salt and sugar.  Beat until smooth. Add the milk and milk mixture and mix until just combined.
Q: Keep laptop from overheating.
 A: Place a pillow case over keyboard.
Q: icing
 A: can decorate a cake 
Q: reed mat
 A: can be used to cover a  floor 
Q: How can I melt beeswax?
 A: Place bees wax in a small saucepan and bring to a boil. Once boiling, place the pan on the stove and heat on medium heat until the bees wick melts.
Q: bobby pin
 A: can be used to hold a  nail in place
Q: how do you inflate a tire?
 A: press the gas into the air.
Q: How to fuse the end of your bracelet?
 A: Place the ends of the bracelet together and press firmly.
Q: how to keep plastic wrap from folding on itself
 A: Place the plastic in a small zip lock bag.
Q: Prevent cold chills in rooms.
 A: Place a layer of foil under bed sheet.
Q: To make stuffed pizza crust
 A: Place the ingredients in a bowl and mix them together.
Q: To tell when liquid is about to boil, you can
 A: Observe the temperature of the water
Q: When making a window greenhouse, what can I use to seal the gaps between the plastic bin and the window frame?
 A: Use a plastic sheet to cover the gap between each bin.
Q: To prevent dough from sticking to your hands while you knead it
 A: Use a rubber spatula to press the dough onto your palms
Q: To cut a shape out of wood, you can
 A: Use a bandsaw to cut the shape
Q: How to make a small but cheap home easily?
 A: Add a few shelves to the back of the house and a door to it
Q: chip clip
 A: can hold a  nail in place
Q: Get rid of flies indoors.
 A: Hang a few tennis balls in a small container.
Q: How do you use banana peels on your face?
 A: Place the banana peel on the back of your head and face.
Q: How to dissolve iron
 A: Place the container in the refrigerator.
Q: How to dry tomato seeds without them sticking together?
 A: Place the seeds in a mesh strainer and let them soak overnight
Q: How can I clean off my bedroom door it I don't have cleaner?
 A: Use a toothbrush to clean the door.
Q: To continue using your phone while eon an airplane,
 A: put the phone in airplane mode.
Q: Make desktop resting spot for cat.
 A: Place a pillow case over bed.
Q: Remove odor from microwave
 A: Place a few drops of dish soap in a microwave-safe bowl. Microwave on high for a minute, stir, then repeat process until all the soap is gone.
Q: How to make tiny cake pops.
 A: Cut a small hole in a piece of aluminum foil. Place the cake in the hole. Bake in oven for about 10 minutes. Remove the foil and cut the small cake into squares.
Q: To melt chocolate, you can
 A: Place it in a microwave safe bowl and microwave for one minute
Q: how do you stream a movie?
 A: open the app, and click on the stream button.
Q: One wants to make a musical instrument out of a bottle cap.
 A: They should make it into a guitar.
Q: To make a double boiler
 A: Fill a large saucepan with water and bring it to a boil. Add a few teaspoons of sugar and a small spoonful of corn syrup. Once the sugar is dissolved, add a couple of tablespoons of flour and stir to make it a bit more moist. Pour the hot water into the sauce pan and let it sit for a minute or two. Now add the cornstarch and whisk it in. Then add in the milk and mix it all together. Finally, pour the batter into your desired
Q: To clean off the blinds in your home.
 A: Turn the lights on and run a fan on them.
Q: slow cooker
 A: can be used to make hamburgers 
Q: How can I marinate venison steaks?
 A: Place steak in a bag of steaming hot sauce and marinade and allow to sit for 15 minutes.
Q: To remove seeds from cubed watermelon, you can
 A: Place the water in a strainer and let it sit for a few minutes
Q: To prevent killing the yeast when adding the butter to the spanish bread
 A: Add the flour to a bowl and mix it with the milk
Q: To remove a wine bottle cork screw without a corkscrew,
 A: use a pair of pliers to twist the cinder out of the bottle.
Q: Seal a sucking chest wound.
 A: Place a bandage over the wound and place bandaging tape over it.
Q: how make a fire ring
 A: Cut a small piece of wood. Heat a piece dowel in a lighter. Dip the ring in the flame and let burn for a few minutes.
Q: When allowing chicken to marinate, you can
 A: Place it in a covered container in the refrigerator
Q: How can I get shiny hair?
 A: Use a hair pick to make the hair shiny.
Q: how do you clean a kcup machine?
 A: use a toothbrush to clean the kcups.
Q: How do I take the best group selfie on your phone.
 A: Choose the right pose and pose in the most flattering way.
Q: how do you show you're married, with jewelry?
 A: wear your engagement ring on your left ring finger.
Q: To decorate the top of the cheesecake you made in an interesting fashion?
 A: Add some frosting to the bottom of your cake and decorating the cake with it
Q: How to make a vodka and soda?
 A: Mix vodka, soda and sugar in a glass and then add ice.
Q: crayon
 A: can color a  paper 
Q: foot
 A: can be used to stab a person 
Q: To give a screw a firm fitting in a wall.
 A: Use a drill to drill a hole in the screw.
Q: laser
 A: can be used to cut a  paper 
Q: To get a pinch of salt,
 A: put a fork into the center of a salt shaker and pinch the side of the shakers together.
Q: How can I remove a nail from wood?
 A: Use a hammer and a chisel to pry the nail out.
Q: To finish your typing project without running to the store when you are typing and your white out bottle empties,
 A: put the finished product in the fridge.
Q: how do you spoon someone?
 A: put them in a bowl.
Q: how to clarify butter
 A: put the butter in a bowl of water and salt.
Q: How can I get something sweet even when I am not eating sugar?
 A: Add a little bit of vanilla ice cream to your coffee or tea.
Q: Remove pieces of egg shell from batter.
 A: Use a spoon to scoop the pieces off.
Q: Make a fluffy ball from the fabric and fluff
 A: Use a pillow case to flatten the ball and then use a rolling pin to roll it up
Q: To repair a torn fingernail,
 A: use a pair of tweezers to hold the nail in place.
Q: How  do you make pants into shorts?
 A: Cut the legs off of the pants and sew them together.
Q: how do you power through something?
 A: push it.
Q: q-tip
 A: can be used to clean up paint on a car.
Q: If your muffins look to be getting overcooked you should
 A: Add a little flour to the muffin mix
Q: How can I check and see if cupcakes are done?
 A: Use a toothpick to see what is inside the cupcake.
Q: To stretch tight shoes.
 A: Place the shoes in a zip tie and then press the ends of the zip ties together.
Q: How do you add olive oil to a small saucepan?
 A: Place the sauce pan on the stove and turn the heat on low. Place a few drops of olive or vegetable oil into the pan and stir the mixture constantly.
Q: How can I make money, at home, easily?
 A: Sign up with a free resume builder and get to know your skills.
Q: How can you reuse old lip balm containers?
 A: Place the containers in a large bucket filled with water and a few inches of sand. Allow to dry and then place them in the sun to continue the magic.
Q: To assemble cardboard together to make a shelf, you can
 A: Use a glue stick to hold the cardboard in place
Q: How can I clean a playpen, if I dont have a bathtub?
 A: Use a sponge and water, and scrub the inside of the play pen.
Q: How to fix a tire on to a car?
 A: Place the tire in the hole and turn the wheel to the right, then put the lug wrench on the wrench and tighten the nut.
Q: how to tell if my steak is done, without cutting into it?
 A: If your steak has no pink bits sticking to it, it’s time to cut it.
Q: cheese cloth
 A: can be used to clean up a  pizza 
Q: To make sure ingredients don't spray out of the blender.
 A: Place the ingredients in a bowl of ice water.
Q: To play youtube videos on your phone,
 A: open the app, and click on the video you want to play, then click the little circle to the left of the title.
Q: To improve engine efficiency,
 A: run the engine with the fuel mixture turned down.
Q: Prevent spiders from entering house.
 A: Place a large magnet on door handle.
Q: Carry multiple luggage.
 A: Place multiple items in one suitcase.
Q: washcloth
 A: can be used to wash a  hand 
Q: How to make Skor Bar Ice Cream at home.
 A: In a large bowl combine 4 cups half and half (Or light cream)1 1/2 cups sugar, and 1 tablespoon vanilla.  Stir until sugar dissolves. Add 2 cups whipping cream. Chill in refrigerator for 1 hour. Freeze in 4 or 5 quart Ice cream freezer according to manufacturers directions. After freezing for 20 min. add 2/3 cup frozen Skittles Candy bars.
Q: To extend the lifespan of a wooden project, you can
 A: Use a stronger wood
Q: Place a hole in a water bottle lid to make a squirt gun
 A: Use a toothpick to poke a small hole into the lid. Place the bottle in the hole and close the cap tightly.
Q: To join pieces of plastic straws together for curved, polygonal art.
 A: Use a hot glue gun to hold the pieces together.
Q: how do you crisp something
 A: rub it back
Q: How do I cut the dough when making garlic naan?
 A: Cut the bread dough into 1/2 inch thick pieces.
Q: I think I have too much mint growing in my garden, should I get rid of it all?
 A: You should not get all the mint out of your garden. The mint is a fun plant to have in your yard, but it is not a plant you should get completely rid off.
Q: To attach a peg board to a frame, you can
 A: Use a glue stick to hold the peg in place
Q: stainless steel bucket
 A: can be used to store a  bottle opener 
Q: To make a day seem easier,
 A: take a lot of pills.
Q: to cool down a cast iron pan after baking
 A: Place the pan in the refrigerator to be cooled.
Q: whisk
 A: can be used to whisk eggs into a pan.
Q: Create paper microwave cover.
 A: Cut paper towel into squares and place on top of microwave.
Q: How to keep flour from going everywhere when using a mixer.
 A: Add a little bit of water to the flour when mixing.
Q: Brown sausages.
 A: Place saucers in pan and let cook.
Q: Will rising prices correct a recession?
 A: No, because the economy will rebound.
Q: how do you scan an ar code in a store?
 A: press the scanner button on the side of the kiosk.
Q: Prevent lipstick on teeth.
 A: Put on a pair of sunglasses.
Q: Identify a one way mirror.
 A: Place a small piece of tape over the mirror and look through the tape.
Q: To substitute for potatoes in a dish, you can
 A: Use a mixture of cooked potatoes and other ingredients
Q: how do you dispose of razors?
 A: throw them away.
Q: Bring a mat for outdoor concerts.
 A: Place mat on top of chair.
Q: how to make pancake cones
 A: Mix 1/2 cup pancetta, 1 tablespoon butter, 2 eggs, 3 cups milk, and 1 teaspoon vanilla extract in a medium bowl. Add 1 1⁄2 cups confectioners’ sugar and 2 cups coarsely chopped pancotta. Pour into a greased 9-by-13-inch pan and let harden. Top with whipped cream and chopped strawberries.
Q: How do I fuse glass for an art pendant?
 A: Use a soldering iron to melt the glass.
Q: To make a cheap terrarium for gecko.
 A: Use a plastic container.
Q: Clean soap scum off bathroom tiles.
 A: Pour bleach on tiles and scrub.
Q: To coat veggies with flour and seasoning, you can
 A: Place in a colander and shake
Q: how to properly season a dish
 A: Use a salt shaker to season.
Q: How to Tell if an Avocado is Bad
 A: To tell if a banana is bad, simply pinch the end of the banana and it will feel a bit squishy.
Q: blanket
 A: can cover a  bed 
Q: To keep taco fillings from spilling out.
 A: Place a small amount of taco seasoning inside of the taco.
Q: How can I make paper look older?
 A: Use a magnifying glass and a small piece of paper.
Q: hose
 A: can be used to clean up a  fire 
Q: How do I cut a cake horizontally?
 A: Cut a piece of cake vertically.
Q: easiest way to pick up shards of broken glass
 A: use a small kitchen knife
Q: make chedddar beer rice
 A: Bring 2 cups of water to a boil in a saucepan. Add one cup of rice to the pot and bring to boil. Cover the sauce pan and let boil for 5 minutes. Stir in one 15-ounce can of frozen blue crabmeat and one 14- ounce can frozen cherry tomatoes. Pour into a Mason jar and allow to sit for one week.
Q: How d I keep the Chicken Cordon Bleu rolled up?
 A: Roll the chicken into a ball and then roll it up in a towel.
Q: what pan to use for frying eggs
 A: use a cast iron pan
Q: how do you switch profiles on instagram?
 A: go to the app, and click on the profile picture.
Q: Upholster a piece of padded wooden furniture.
 A: Place the piece in a vise and press the handle.
Q: how to make corn succotash
 A: Melt 1/2 cup sugar, 1 cup corn syrup and 1 tablespoon lemon juice in a saucepan. Stir in 1 1⁄2 cups water, 2 cups corn starch and 2 teaspoons lemon zest. Bring to a boil, then reduce the heat to low and stir; cover and cook until tender, about 15 minutes. Let cool. Cut the corn into 1-inch pieces and cut in half; scoop the succots out and discard.
Q: wood
 A: can be used to make a  lamp 
Q: fingers
 A: can be used to scratch a  computer 
Q: Break the goal down into smaller pieces.
 A: Make a list of what you want to accomplish.
Q: To load cylinder containers to a truck.
 A: Place the container in the back of the truck and press the button to load.
Q: How to read a comic book
 A: Find the cover of the comic and the title of it.   Identify the character that looks like a bat.
Q: How long should the caulk dry when sealing a concrete countertop mold?
 A: The caulch should be sealed for at least 24 hours.
Q: Clean kitchen tiles.
 A: Use a kitchen sponge to clean kitchen tile.
Q: toilet tissue
 A: can be used to wipe up water 
Q: how do you deal with nausea?
 A: take a nap.
Q: How do I cool the  cheese roll ?
 A: Put the cheese in the bowl and put the lid on the roll.
Q: Make your own Raisins.
 A: Go to store and pick up a packet of raisin mix.  Place in a bag and shake.
Q: how to give pastry's a glossy appearance
 A: Add a bit of milk to the flour.
Q: How to take your bust measurement to help find your bra size.
 A: Take a measuring tape and measure around your torso.
Q: floss
 A: can be used to cut up a  piece of paper 
Q: how to keep pressed flowers with color
 A: Press flowers. ...  
Q: Remove stench from baseball cap.
 A: Place a piece of foil in cap to absorb smell.
Q: How to prep bread.
 A: Place bread in a large bowl and cover with water. Place a small dish towel over the bread and place the dish over it. Cover with plastic wrap and leave overnight.
Q: Improve running form.
 A: Run with a band.
Q: how do you go to your facebook profile from the home page?
 A: open the facebook app, and click on the top of the page.
Q: how do you get a dog to fetch?
 A: give it to them when it's time to go.
Q: How do you harvest chicken eggs?
 A: Place the eggs into a large container and let them soak overnight.
Q: To learn how to ride a bike.
 A: Take a class and watch videos online.
Q: Save time at baggae claim.
 A: Cut up a banana and put in bag.
Q: how to make more room in a closet
 A: Add a curtain rod to the end of a length of fabric.
Q: To remove a zipper from a leather bag, you can
 A: Use a needle and thread to thread the zipper off
Q: To check your breath in a short amount of time,
 A: take a quick breath and wait a few seconds.
Q: basket
 A: can be used to store apples 
Q: How can I clean my toenails of debris?
 A: Use a toothbrush to clean your toensails.
Q: Prevent water waste in toilet.
 A: Place toilet paper roll under toilet tank.
Q: How to Make a Banana and Oatmeal Facial Peel
 A: To make a banana and oatmeal facial peel, first gather your ingredients. You will need a small bowl, a spoon, and a few bananas.
Q: to make a portable bidet for a bed ridden person inexpensively
 A: Cut a small hole in the side of a large plastic bottle. Attach the hole to the bottom of the bottle with a screw driver.
Q: To become frightened of a movie again after seeing it before,
 A: turn off the TV and turn the lights off.
Q: To open up bolts.
 A: Use a wrench to loosen the bolts on the gun.
Q: What is a good alternative to sandpaper when removing varnish from wood?
 A: Sandpaper can be used to remove varNish if the wood is rough and uneven.
Q: how do you exchange an item?
 A: give it to the person who gave it the item.
Q: Cure a headache with a drink.
 A: Place a hot cup of water in your ears.
Q: Protect wooden surface from moisture.
 A: Cover wooden surfaces with plastic wrap.
Q: How long do I bake the semolina-coconut mixture when making a basbousa?
 A: Bake the mixture for about 20 minutes in a preheated oven.
Q: How can I keep buttons from falling off my clothes?
 A: Place a small piece of cardboard on the top of your shirt.
Q: clamp
 A: can hold a  nail 
Q: How should I open jump rings when making earrings?
 A: Place the ring in the slot and press the end of the rope around the edge of your ring and pull the loop of rope through the hole in your earring and tighten the knot.
Q: How can I clean my tennis shoes?
 A: Use a soft toothbrush to clean tennis shoe laces.
Q: how to make pasta
 A: Bring water to a rolling boil in a saucepan. Add pasta, salt, and pepper. Cook, stirring, until tender, about 15 minutes. Stir in the butter and season with cracked pepper; season again.
Q: handkerchief
 A: can be used to wipe up spilled coffee on the floor
Q: how do you call the fuzz
 A: call it a fuzz
Q: Make Peach Lemonade
 A: To make Peach lemonade, simply add 1/4 cup peach juice, 1 cup lemon juice and 1 teaspoon sugar to a medium sized saucepan. Bring to boil and boil rapidly for 5 minutes. Remove from heat and add 3/8 cup water. Stir to combine and bring back to heat. Pour into a tall glass and garnish with a lemon wedge.
Q: What materials would be needed to make a fall wreath?
 A: Materials needed are a wicker basket, a chain link fence, and a rope.
Q: What if you have the nagging feeling you haven't installed your new car seat right?
 A: Press the button on the remote and wait for the seat to come on.
Q: To sharpen the end of a nail, you can
 A: Use a hammer to sharpe the nail
Q: To add fragrance to glycerin for making soap.
 A: Add a drop of essential oil to the glyceryl.
Q: How do you snuff a candle?
 A: Place the candle in a small bowl of water.  Place a few drops of essential oil on the end of the wick.
Q: To save money on storage bags,
 A: put the bags in a shoe box and use the box as a desk.
Q: How to make lemon Cooler cookie Ice cream at home.
 A: In a medium mixing bowl combine 4 cups chilled whipping cream, 2 14 oz. cans sweetened condensed milk, and 1 teaspoon lemon juice.  Beat until soft Peaks form. Add 1/4 cup Lemonade and mix. Chill in refrigerator for 1 hour. Serve with lemonade.
Q: To rub spices onto pork
 A: Place the pork in a large bowl and cover with the spices. Place in the fridge and allow to sit for at least an hour.
Q: How can I get rid of dark circles under my eyes?
 A: Place a small piece of foil under the circle and let it dry.
Q: To remove permanent marker from clothes
 A: Use a toothbrush to remove the marker
Q: Prevent slammed doors from injuring kids' fingers.
 A: Place a pool noodle under door.
Q: Dry small clothes without a dryer machine.
 A: Place clothes in a laundry basket and place in the sun.
Q: how do you 'spread peace?
 A: let people know that you're praying for them.
Q: to cut the fabric for the patchwork rug fast
 A: Cut the material with scissors.
Q: napkin
 A: can be used to clean up soda 
Q: To thicken a mixture
 A: Add a bit of water to the mixture.
Q: To make a good Thank giving food basket for low income people,
 A: have a small plate with a lot of different items that people can choose from.
Q: Sharpen a pencil with a knife.
 A: Hold the pencil in one hand and the knife in the other. Move the blade of the sharp knife so that the tip of it points to the same spot on the page as the point of your pencil tip. Draw a line parallel to that line, and then draw a straight line perpendicular to it. Repeat for the second and third pencils.
Q: shears
 A: can cut  paper 
Q: phone
 A: can be used to make a call to a friend's house
Q: how to clean a cast iron skillet
 A: Use a mixture of water and dish soap to scrub the inside of the skillet.
Q: Pay the mortgage payment.
 A: Put down a deposit.
Q: When making a modern planter box, what type of wood should I get?
 A: You should get a hardwood for the base, and a mixed species of hard and softwood.
Q: To smoke tobacco with a coke can,
 A: place the can in the bottom of a large bowl, place a lighter on the top of the bowl and press the tobacco into the lighter.
Q: How do I organize a neighborhood cleanup
 A: Use Google Maps to create a clean up plan
Q: how to make nut brittle
 A: Melt 1/2 cup butter in a saucepan, then add 1 cup sugar and 1.5 cups water. Stir in 1 1⁄2 cups sugar, 1 teaspoon vanilla and a pinch of nutmeg. Cook, stirring, until light amber, about 15 minutes. Off the heat, stir in 2 cups white rice, 3 cups milk and 2 teaspoons corn starch. Pour into a Mason jar and let cool. Top with whipped cream and nutcrackers.
Q: To anneal a metal file, you can
 A: Use a high heat to anoint the metal
Q: how do you edit an order at a drive thru?
 A: press the edit button on the top right of the screen.
Q: What materials are needed to make a dancing waterfall decoration?
 A: Materials needed for a waterfall are a plastic bottle, a piece of paper, and a pencil.
Q: What should I keep in my glove compartment?
 A: Keep a spare pair of keys in the glove box.
Q: How to fill up mason jar with water.
 A: Place a small amount of water inside of the masonry jar.
Q: How to Prepare Bottles To Make a Liquid Hourglass
 A: To prepare bottles to make a liquid hourglass, first remove the cap from the bottle. Then, pour the contents of the glass into the bottles.
Q: How can I clean out a fish bowl?
 A: Use a small amount of water and a sponge to gently clean the bowl.
Q: how do you stack something?
 A: place it in the middle of something.
Q: how do you omitt the truth?
 A: lie.
Q: How to clean a mirror
 A: Use a toothbrush to gently scrub the mirror.
Q: How to add an additional compartment to your backpack?
 A: Place the side pockets in the back of the top of your bag.
Q: how do you use the flash on a nikon b500?
 A: press the button on the top of the camera.
Q: How to cook cookie dough.
 A: Place cookie batter in a greased bowl and cover with water. Let sit for about 10 minutes.
Q: How do I make scrambled eggs with spinach?
 A: In a medium mixing bowl combine the eggs, milk, and 1/4 cup confectioners’ sugar.  Beat with an electric mixer until soft Peaks form. Add 1 tablespoon chopped spinach and 2 tablespoons chopped chives.
Q: Microphone
 A: can be used to play music 
Q: How do you leach acorns via cold process?
 A: Place the acorn into a large pot and cover with water. Place a lid on the pot. Allow the water to sit for several days. Once the time has expired, remove the lid and pour the contents of the container into the cold water and let the mixture sit until the leaching agent is neutralized.
Q: To clean a hairbrush.
 A: Use a toothbrush to clean your hair brush.
Q: Make a small animal trap.
 A: Place a peanut butter container in a trash can.
Q: how to identify a square
 A: To identify the shape of a triangle, consider the following: A triangle has three equal sides, and each face has a triangular component.
Q: sharpen a pencil
 A: Hold the pencil in one hand and the pointy end of the blade in your other hand. Draw a line with your pencil and sharpe the end.
Q: how do you use a diving board?
 A: jump into the water.
Q: how do you type in lowercase letters on a macbook pro?
 A: press the shift key on the keyboard.
Q: soap
 A: can be used to clean up a  trash can 
Q: How to Figure Out the Area of a Parallelogram
 A: To figure out the area of the parallelograms, first measure the length of one side of each parallele. Then, take the distance from the center of two parallel sides and divide by 2. Divide by 3. Now take a ruler and draw a line parallel to the first parallell and perpendicular to its length. Draw a straight line perpendicular the line from center to center.
Q: how to blow a bubble
 A: Blow into a blow dryer.
Q: How to make Orange Nut fudge at home.
 A: Mix 3 cups granulated sugar,  3/4 cup margarine, and  2/3 cup evaporated milk in a large, heavy saucepan over medium heat, stirring to dissolve sugar. Bring mixture to a full boil for 5 minutes, shaking pan constantly.  Remove from heat and stir in 12 ounce semi sweet chocolate chips until melted and thoroughly combined. Beat in 1 7 ounce jar of marshmallow creme, 1/2 cup chopped roasted oranges, 2 teaspoons vanilla extract, 3 tablespoons
Q: How to clean your computer keyboard keys?
 A: Use a damp sponge to rub the keyboard.
Q: How to disembowel a giant teddy bear.
 A: Place the tester in the ground and stand on top of it. Place a large rock on the top to flatten the bear and disassemble it to make it easier to remove the skin.
Q: Choosing Better Food for Healthy diet
 A: Choose healthy food when shopping for healthy foods.
Q: protractor
 A: can be used to draw a  picture of a house
Q: To cut circles out of dough without a cookie cutter.
 A: Use a piece of parchment paper to cut the circles.
Q: drone
 A: can be used to spy on  people 
Q: To safely sleep with your baby in your bed,
 A: put a blanket over the baby.
Q: Where should I plant lily bulbs for the best results?
 A: Plant lilies in shady, well-drained areas.
Q: How to Keep the Breading from Falling Off Chicken
 A: To keep the breading on the chicken from falling off, you can use a small piece of bread to hold onto.
Q: To carefully cut a slot into a piece of wood, you can
 A: Use a jigsaw to carefully slice a hole in the wood
Q: Shovel
 A: can be used to break a  nail 
Q: To remove an avocado from the shell
 A: Use a spoon to scoop the avocado out
Q: How to make a poncho hood tent?
 A: Cut a square piece of material to the size you want to be a tent and cut the material into triangles.
Q: fridge
 A: can be used to store  food 
Q: What can I get to make sure I can make a fire if going on a rafting trip?
 A: You can get some kind of flammable material to help you make the fire.
Q: How to make a normal glass of whiskey cold?
 A: Place a chilled glass in the refrigerator and let it sit there for a few days.
Q: A good way to cut a wooden panel in half.
 A: Use a jigsaw to make the cut.
Q: How to clean grime on a stove top?
 A: Place a few ice cubes in a small bowl and mix with a handful of baking soda.
Q: How do you boil sweet potatoes?
 A: Place the potatoes in a pot of water and bring to a boil. Then, place the pot on the stove and turn the heat on high. When the water starts to bubble, add the sweet potato and let it cook until soft.
Q: What is the main purpose of a minimalist wallet?
 A: To be minimalist and to be safe.
Q: Prevent rust ring from metal shaving cream can.
 A: Place a thin layer of car wax on shaving creme.
Q: toast sliced almonds
 A: Place almonds on a plate and cover with a piece of toast. Toast in the oven at 375 for about 20 minutes.
Q: How can I get hand prints off of my car windows?
 A: Use a razor blade to scrape off the marks.
Q: Sharpie dried out?
 A: Use a toothpick to clean out the ink.
Q: Learn to write poetry.
 A: Take a class and practice.
Q: How to increase the heat in a coal fire?
 A: Place a large metal pot on top of the fire and let it burn for a long time.
Q: When can I see the moon
 A: The best time to see a moon is when it is full
Q: When making rhubarb strawberry pie, what options can I add?
 A: Add a few strawberries to the pie.
Q: To add a sweet taste to the chicken I just made.,
 A: add some chopped candied orange peels to it.
Q: How to make Perfect California Wild Blackberry Ice cream at home.
 A: In a large bowl combine 4 cups half and half (Or light cream)1 1/2 cups sugar, and 1 tablespoon vanilla.  Stir until sugar dissolves. Stir in 2 cups whipping cream. Chill in refrigerator for 1 hour. Freeze in 4 or 5 quart Ice Cream freezer according to manufacturers directions. After freezing for 20 min. add 2/3 cup blackberries. Return to freezing mode. Complete freezing process. Serve with hot fudge sauce.
Q: bat
 A: can hit a baseball 
Q: To inspect your mattress for damage
 A: Use a toothbrush to clean the mattress.
Q: To keep your grass short,
 A: plant a small amount of mulch on the ground.
Q: how do you cook chicken?
 A: place it in a crock pot and set it on the stove.
Q: how do we eat dragonfruit?
 A: Cut the dragon fruit in half and put it in a bowl. Add a few slices of orange, lemon, and lime.
Q: How to Make Easy Workshop Cabinets
 A: To make easy workshop cabinets, first gather your materials. You will need a box; a sheet of plywood; and a ruler.
Q: How to increase the water content of a piece of meat.
 A: Place the meat in a pot of water and let it sit for a few minutes.
Q: How to clean a fish globe?
 A: Place the fish globes in a clean, dry dish towel and wring it out. Wipe the globES with a cloth to remove any dirt and dust. Place a few drops of dish soap on the globe and rub it in.
Q: To be safe when working with lye, you can
 A: Work with it in a well ventilated area
Q: To get rid of under eye bags.
 A: Put a lot of lotion on your eyes.
Q: Purchasing a used car?
 A: Go to the dealer and they will give you a price.
Q: To prepare the false eyelashes for application,
 A: put the eyelash glue on the lashes and rub them with a toothbrush.
Q: How can you cure hiccups at home?
 A: Drink a large amount of water, take a cold shower, or bathe with cold water.
Q: Remove greasy prints from walls.
 A: Spray WD-40 on prints.
Q: How to make Tropical Pineapple Tarts at home.
 A: Place 1/2 cup chopped strawberries, 1 tbsp. Lemon juice, 3/4 cup sugar in unbaked tart shell,  bake for 18 min.  in 375 degree oven, check  and remove when shell is no longer pink.
Q: folder
 A: can store a  picture of a dog
Q: Eat a well balanced diet
 A: Try to eat a diet that is not too high in carbohydrates, proteins, or fat.
Q: Deter mosquitoes from camp fire.
 A: Place a dry paper towel over fire to absorb.
Q: To protect your car from scratches in your garage,
 A: paint the garage walls with a high-quality paint.
Q: hot mitts
 A: can be used to hold a  nail file 
Q: How to saute onion.
 A: Cut the onion into small pieces. Add the garlic, thyme, bay leaf, salt, and pepper. Stir in the butter. Cook, stirring, until the onions are cooked.
Q: how do you file down a dogs teeth?
 A: put toothpaste on the dentures and let it sit on them.
Q: how to avoid paint spill when adding paint to your brush
 A: add a small amount of water to the brush
Q: Flour
 A: can be used to make a  cake 
Q: how to measure liquids
 A: Measure the amount of liquid in a cup.
Q: To make a pastry crispier after it has gone soft,
 A: place it in the fridge overnight.
Q: slicer
 A: can be used to cut up vegetables 
Q: stapler
 A: can store a  book 
Q: How can I avoid nailing my thumb when starting a nail with a hammer?
 A: Place the nail where you want it, then place the hammer on the end of the nails.
Q: To quickly peel tomato skins off of tomatoes,
 A: use a potato peeler and push it into the skin until it comes off.
Q: Refresh old sand paper on an electric hand sander without spending additional money.
 A: Place the sandpaper in a large bowl and fill the bowl with warm water. Place a small dish towel over the top of the water dish. Pour the warm, wet water over any areas of sanding that you do not want to be sanded. Allow the mixture to sit for a few minutes to soak.
Q: What materials are needed to make ganache?
 A: You will need a large bowl, a whisk, and a lid.
Q: To start chip carving,
 A: put the chip in the freezer for a few hours.
Q: Find a substitute for Rosemary for baking and cooking.
 A: Use 1 teaspoon of oregano, 1/2 teaspoon each of cloves and cinnamon, and 1 tablespoon of lemon juice.
Q: how to make a jicama-mango slaw
 A: Mix 1/2 cup jamaica barbecue sauce, 1 tablespoon lime juice, 3 tablespoons each chopped scallions and cooked cooked bacon, and 1 teaspoon each ground allspice and kosher salt. Toss with 1 to 2 tablespoons chopped cooked black-eyed peas.
Q: Remove stains from eye glasses.
 A: Rub stain with baby oil.
Q: How can I keep bathroom mirrors from fogging up?
 A: Place a small piece of foil in the mirror.
Q: To make a photocopy of a page in a book,
 A: take a photo of the page and then print it out.
Q: How can I tell if a watermelon will be watery?
 A: If the water is dark green, it will probably be a good water color. If it turns dark brown, that means it’s going to be very water-y.
Q: How do you make a buttermilk substitute for pancakes?
 A: Add milk to a small saucepan and boil.
Q: Create extra compartment in handbag.
 A: Place a small pillowcase inside of hand bag.
Q: To clean your glasses easily,
 A: put the glasses in a small bowl of water and water, then rinse them with water.
Q: Excavator
 A: can crush a  rock 
Q: To attach batting to a wooden chair, you can
 A: Use a hot glue gun to hold the batting in place
Q: how do you shut off the wifi?
 A: press the button on the side of the phone.
Q: How do you crack hardwood floor?
 A: Use a crowbar to pry the side of the door.
Q: a rumor
 A: can be used to blackmail a person
Q: To make cucumber ribbons for salmon rolls.
 A: Cut cucumbers into ribs and place in a large bowl.
Q: How to secure two pieces of wood together.
 A: Use a hammer to hammer the pieces together until they are secure.
Q: garage
 A: can be used to store a  tractor 
Q: To force a turnover in football,
 A: run the ball down the field and have the opposing team punt the football.
Q: To comfort a homesick child while they're away at camp,
 A: bring them some rice and some hot cocoa.
Q: books
 A: can be used to store a  telescope 
Q: To mix salt and sugar together, you can
 A: Place the ingredients in a food processor
Q: To eliminate the chance of sparks when cutting an aerosol can.
 A: Cut the can in half and then place the halves side by side.
Q: a shelf
 A: can be used to store a  telescope 
Q: Acetone
 A: can be used to clean up a  car 
Q: Prepare a wall to have a frameless mirror attached
 A: Use a brad nailer to prepare the wall for the framing.
Q: What size box should I use to make a lego batman costume?
 A: You should use a box that is the size of the legos you want to use.
Q: Add moisture to air.
 A: Place a wet sponge on top of a dry sponge.
Q: metal bar
 A: can be used to break a  nail 
Q: How do you dry nails fast after painting them?
 A: Place the nail clippers on the end of the nails, and press them down on top of them.
Q: spray paint
 A: can cover a  car 
Q: How do I open my garage
 A: Find the garage door and pull it open
Q: Carve words into wooden boards.
 A: Use a hammer and nail to carve words onto the boards, making sure to make the letters and numbers the same size.
Q: ornament
 A: can be hidden in a  drawer 
Q: container
 A: can be used to store a  bottle opener 
Q: how do you eat boiled egg?
 A: put it in a pot of water.
Q: Cut a piece of screen to cover a car window
 A: Use a razor knife to cut the screen
Q: how to make a greek cucumber salad
 A: Purée 1/2 cup each mayonnaise, mayo, and cucumbers in a blender until smooth. Add 1 tablespoon each olive oil and salt, 1 teaspoon lemon juice, a pinch of red pepper, 3 anchovies, 2 garlic cloves, the juice of 1 lemon, then season with pepper.
Q: Remove paper cover from a book.
 A: Use a razor to cut the paper.
Q: To clean AirPods
 A: Use a damp sponge to gently remove any remaining Airpods.
Q: Remove dents from carpet.
 A: Use a nail clipper to remove dented areas.
Q: how do you tip a hat?
 A: place it on your head.
Q: How do you light a match?
 A: Place the match on the paper and press the tip of the lighter against the top of it.
Q: How to make Strawberry Kiwi Sauce at home.
 A: Mix 2 cups chopped strawberries, 1/2 cup chopped Kiwis, 3/4 cup water,1/3 cup sugar and stir over medium heat on stove for 30 min.
Q: magazine
 A: can be used to make a  paperweight 
Q: how do you make a copy of a key?
 A: press the copy button on the keyboard.
Q: to store cast iron pans so they stay dry
 A: put them in the fridge
Q: a sponge
 A: can be used to clean up paint 
Q: How do you prepare paper for papier mache pulp?
 A: Cut the paper into squares and then into rectangles.
Q: How many legs do you need for a coffee table.
 A: You need to have at least 4 legs for your table, but less is better.
Q: To design a exercise routine for the lower body you can do at home.
 A: Do push ups, jumping jacks, or squats.
Q: Learn to make my own condiment buffet for BBQ's.
 A: Download and print out a recipe and follow it exactly.
Q: How can I easily carry clothes on hangers when I move?
 A: Place the clothes hanger in a large, heavy book.
Q: To add chocolate and caramel to hot milk and cream.
 A: Add the chocolate to the hot water and mix with a spoon.
Q: To make orange pulp from oranges.
 A: Put the oranges in a glass of water. Pour the pulp into a plastic bag.
Q: Roast marshmallows.
 A: Place marshmallow in center of a pie pan, then place in oven.
Q: A power washer
 A: can be used to clean up spilled coffee beans
Q: Where can I buy a tennis ball
 A: You can buy one at a sporting goods store
